點解啲足球員咁鍾意入波除衫慶祝？

我未聽過有人升職加人工老婆大肚中六合彩呢啲開心嘢發生之後會開心到除衫

熱啊嘛 借d意除衫涼下

要問法明奴
可能想show紋身

底衫位置 賣廣告

因為你條廢人識唔到一個搵幾百萬月薪既有錢人囉

人地入一球重要既波搵到既錢=你成世人工

食黃牌 可以洗牌 下場又唔洗踢 又可以收人工

不如問點解除衫要俾黃牌啦

弱智，又唔見李嘉誠響記者會除衫？

球員有無喺記者會除衫先？

show身材

因為之前有個球員入左波除衫慶祝，但又趕唔切著翻件衫人地就開左波，佢就攞住件衫一路跑一路踢。
自此以後就改左例，除衫要畀牌

投到地果陣就會

科蘭

媽咪獎粒糖食

因為想滑草慶祝

不過，聽過有單野係心口滑完草之後，甩左粒lin，最尾醫生叫佢地執返先好再睇症

真係唔知入波有錢收

入波無錢收只計週薪咁我咁搏命同你踢做咩？

使唔使比膠...

咁做後衛同龍門咪好唔抵？

clean shhet可能有錢，睇合約

有不失球獎金

返工出月薪 咁搏命做野做咩？